旺角大軍於加士居道布防及進軍中

理乂手足頂住

反攻理大！救手足！

比起開花，理大手足更要我哋反包圍

快D,記得帶D物資

推

祝武運昌隆

1) 反包圍
2) 開出路
3) 攻狗宿

萬事小心

Push

我要班狗收皮！空投師！

推。

加士居道已放煙，準備開打

祝武運昌隆
所有與黑警有關人士立即死全家

水炮車蓄龍到場
大圍捕中
走啊！！！！！！

引開一部水車

手足 裡應外合 唔好死守

成日有人走出黎屌 今日退 聽日佢入埋你屋企就退無可退 條紅隧一失就會無

我屌 連今日都捱唔過 仲講咩鳩聽日

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

武運昌隆!!!!! 救理大

各單位！突擊！

加油

小心 代理大多謝你地

推 救人

支持

被趕番出油麻地，rb 整唔切

天佑義士

push

HELP POLY!HELP POLY!HELP POLY!

推 推 ！！！！

[拋磚引玉] GTA民間抗爭裝備建議

救人呀!!

快救快救快救快救

出黎啦香港人

要平安

埋大人必要時請開直播！！
鏡頭愈多愈安全！！！
有鏡頭先唔會有屠殺！！！

狗都知去埋大必經加士居出哂水砲守

小心